有冇人會買Ticwatch Pro???

聲稱有30日繼航

不了

出咗？

天貓官方店有得買
1499人仔

【【30天续航】TicWatch Pro智能手表 电话运动GPS防水支付安卓IOS】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€EiLw0ChUzbo€后到👉淘♂寳♀👈

咁貴買Gear Sport好過，佢係香港又用唔到NFC payment，買黎都冇用

八達通dllm

俾到錢未 就咁google pay都唔得就88

1499太貴

好似幾吸引，同Garmin vivoactive 3 邊隻好d

有撚可能30日, 過到2日都偷笑

你睇清楚就會明

淘仔有得賣 1499送埋鋼帶
港行應該仲有排等
另外想問下大陸版wear os 可唔可以裝做國際版？係咪要root左先得

其實我都爬左好多文
佢真係有本事30日, 但只係當佢普通錶用
佢雙mon設計, 大陸國民表示中用度
用到3-4日
低用量可以用到5-6日吧

大陸用到支付寶
佢有NFC, 就唔知香港用唔用到Android Pay同八達通

我都想知刷唔刷到國際版
因都現時對我黎講
最難搞既係語音得普通話同英文
覆whatsapp會好唔方便

千幾蚊, 性價比堅高, 我都想入手
但就因為未有廣東話而卻步

#廣東話係我母語

明D咩? 買左半年壤左2次, 2次都寄去北京

壞要整係另一回事
我砌電腦新機用一日都可以壞底板
有時電子野係撞手神
最多只可以話佢QC差

師兄回應你用到30日不是沒可能
點明你講果句"用到2日都偷笑"既無知而已

係咪轉到做wear os國際版就解決到以上問題? 真係幾有興趣買依隻

成隻 華米2手錶, 差唔多樣............